{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006779",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 산수화펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14時から可能で、チェックアウトは11時までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合、ペンションに事前にご連絡ください。 しかし、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、特定のペットが許可されないことがあります。この場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を守るようにしてください。 客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は制限されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約を通じてバーベキューを利用することができ、内部にはメゾネットタイプの暖炉があります。 プールも運営されており、開場日は21.06.19からです。 プールの大きさは長さ15m×幅7mです。 駐車も可能であり、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、特定のペットが許可されないことがあります。この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用には注意事項がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を守るようにしてください。客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒についてはどうなっていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやプールを利用することはできますか？",
            "answer": "予約を通じてバーベキューを利用することができ、内部にはメゾネットタイプの暖炉があります。プールも運営されており、開場日は21.06.19からです。プールの大きさは長さ15m×幅7mです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能であり、渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 471
    }
}